聽日midterm啦屌你老母

我屌你老母臭系

點撚算，收撚硬皮

我夠係-.- 6課先溫得1課
不過今晚通頂

好想攬住可愛姐姐個C級奶

咩major ar ching
AF2108?

你咁得意既，我係Poly個post咪覆過你

rubbish

你講粗口
你不可愛了

問你咩major on99

你這個死變態
我才不喜歡不可愛的會員

好變態咩
你唔洗喜歡我
我喜歡你就得

冇mid-term

Acct呀屌你老母

溫書啦 仲屌老母

下星期mid term留名

快相認

okay

你變得可愛了

悅B

痴撚線

sorry

Mid term 炒其實冇咩野，如果成科只求pass

今日midterm
溫左一課就去左考

玩完啦

真定假呀屌你

好撚串啵 做個朋友仔啫

炒咪retake
錢你大把啦

識人你果科第3次take fa，希望ching你一鋪搞掂
如果你要求唔高

Fail咗2次？ 屌 唔撚係呀

咁佢特別啲姐
Btw ching咁早起身準備受死

屌你咪嚇人
你就受死
我係去拎B

好撚淆

你到咗未
快啲同小妹相認

你唔係巴 ？

唔係

勿相認
Btw 你邊間課室

Same
表現一般

仲有無B

原來你係巴
屌你

Ba到
錯double entry

今獲仆街死

底已起

比30分我夠

～

咁大諗頭 我20～25就夠

最後你肯定有40
你呢啲仆街

屌佢又話咩最後一年教
放下水都好

堅唔識